Sing hallelujah to the lord 後遺症

呢幾日發夢係咁聽，結果不論係番工、hea緊定真係訓覺都loop住耶撚真係好成功！